★的士商會：疫情已放緩 的士今起加租60至90元！！

第四波疫情近日放緩，政府於上周四(18日)起容許晚市堂食及重開18個早前停業的處所。相隔數天有的士商會就建議加長租，市區的士日更和新界的士日夜更租金加價60元，市區的士夜更加價90元，即現時的士車租早更約350元，夜更約290元。的士小巴商總會理事長周國強解釋，疫情下各的士商會立即減租，加價後的租金水平仍然比疫情前低約3成，指疫情下車主的保險費增加，維修費亦不減，「唔係有心唔幫司機」。

汽車交通運輸業總工會九龍分會主任杜燊棠指，收到有的士司機今日起已被加車租，認為倉促，指社交距離措施僅推出數天，未能看清司機收入是否增加。

想玩 鬥車主

似

G持

擺明就合謀定價，不過戴曬頭盔話係建議參考

夜晚旺中條的士龍排到出彌敦道喎

失業率gogogo

搵班的士狗笨

擺明違反競爭法啦，dept of joke 又睇唔到

好呀，加到uber咁嘅價錢囉

好撚嘢

支那 01

的士狗

好消息

啲吸血鬼真係好恐怖

競爭法攞嚟拉小商戶㗎，拉大地主㗎咩